如果你地覺得衝係唔啱, 唔該你地出去7.1遊行展現和理非力量

你地上網鬧佢地唔啱, 話佢地係鬼, 都阻唔到前線手足
既然係咁, 不如即刻出去7.1遊行展現和理非力量, 繼續俾壓力政府

拜託大家, 和理非都出下力